福島幾時會有Super Mutant?

Super mutant係FEV，Ghoul先係輻射呀有冇玩過fallout既姐

樓豬柒到

智甲個上盤又袋左99%

Ghoul 香港有一隻

佢個INT高得去邊

升哂其他野但係INT得1